大家係咪都唔記得咗8月份修改入境條例？！

柒婆已經好撚癲
咩都做得出
八月份佢會玩機場大封鎖

立法會正審議《入境條例》修訂草案，包括容許保安局局長賦權予入境處處長等人，禁止某運輸工具運載特定人士，引公眾憂慮條文損港人出入境自由。在昨日由建制派主導的立法會法案委員會，沒有議員提出限制港人出入境自由問題，但立法會顧問有提出，港人入境自由受《基本法》保障，問修訂案是否「好大程度擴闊了（保安局局長）禁止人出入境的權力」。保安局副局長區志光則指，「好有信心」提出的修訂是符合《基本法》，聲言沒有擴闊相關權力。

經過 3 次會議後，法案委員會主席葛珮帆已宣布完成審議，草案將提交至立法會大會。保安局表示，「如果一切順利」，「暫定希望（法例）2021 年 8 月 1 日生效」。

柒婆已經唔介意俾人制裁

柒婆:我冇得走 你地都冇得走

想禁止bno人士離港